大家買書係博客來定金石堂

正評 博客來
負評 金石堂

三民

樓上書店唔會好啲咩

如果免運
呢兩間會平過樓上書店

計運費就打和
不過呢啲無得賺
搞手只求打個和
大家開開心心

用開博客來

運費大約都係＄25／1本書

但係可以第2日晚去7仔囉貨 幾方便

免運就通常要等好耐
同埋免運 要買5＋本書以上

金石堂未用過唔知

每本書係呢兩個網站都可能唔同價錢
計曬張list邊面平去邊面買

網上書店求個方便啫, 大單買都係一次過訂好過慢慢揀

咩叫半形

?
CJK字嗰個 半形 vs 全形?

博客來次次都有泡泡紙保護啲書，相反金石堂就冇，得個紙盒
除非得金石堂有嘅書，如果唔係都唔打算再揀金石堂

博客仲有搞免運咩

Amazon

金石堂係冇得換書
博客來有

金石堂可以買幾多本都得
博客來一單限8本

金石堂我去到6本就買唔到喎

想問下呢家係金石堂訂書, 係咪唔會有到貨sms 通知, 剩係會收到email?

金石堂好多優惠成日有折

係唔係兩間都有得直送香港
係唔係7仔收

咁快變
我兩個月前買左20本都得

可以買到60本WO

原來係3000台幣內

姐係8~10本左右